唔該8月全力做文宣野，光復效果已有

光復同連儂牆一樣唔可以STAY太耐
同埋而家係嚴重人手不足做文宣野
你識整圖
識翻譯
識宣傳
識度橋
唔該8月個陣做呢D好無

我已經差唔多組左TEAM人去文宣社評級俾外界知
乖啦好無呀
法國黃背心去到後面係越黎越少人架

想做度橋

如果問接下來既行動係乜
我同你講
就係重復5月尾6月頭做既野
而不過變左TOPIC咋

度橋有幾方面可以度
1.社會信用評級
2.燈柱
3.獨委會
4.黑警行為
5.放示威者
6.真普選

唔知點度其實可以望下9GAG 100毛參考
你打到份野出黎自然有DESIGN撚去搞

文宣->效果已有SET死線->勇武->製造話題->文宣

當無哂話題個陣先做光復同連儂牆
但係而家明明就有成堆話題你地擺埋一邊去搞幅牆同光復
想點呢請問